%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%      Main Input File - HS_TeX_Vorlage, HS Karlsruhe     %
%                                 09.11.2011                                              %
%---------------------------------------------------------------------------%
%                          HS_TeX_Vorlage.tex                                    %
%                            by Peter Schneider                                     %
%                         schneider.pj@gmail.com                              %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\documentclass[a4paper,titlepage,12pt]{scrreprt}
\KOMAoptions{captions=tableheading,parskip=full}% Tabllenueberschriften, deutscher Absatzstil
\usepackage{ifpdf}
\usepackage[cmyk]{xcolor}
\usepackage{filecontents}

\begin{filecontents}{hyperref.cfg}
\hypersetup{
 pdfauthor={Peter Schneider},
 pdftitle={Titel},
 pdfsubject={HS_TeX_Vorlage, HS Karlsruhe},
 pdfkeywords={HS, TeX, Vorlage},
 backref=section,
 pagebackref=true,
 hyperfigures,
 hyperindex,
 bookmarksopen,
 bookmarksopenlevel=1,
 bookmarksnumbered,
 pageanchor,
 plainpages=false,
 % Hyperlink Farben:
 urlcolor=black,
 menucolor=black,
 citecolor=black,
 anchorcolor=black,
 filecolor=black,
 linkcolor=black,
 colorlinks=true, % Links einfaerben oder umranden
}
\end{filecontents}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{bookmark}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{graphicx}
\DeclareGraphicsExtensions{.pdf,.eps,.png,.jpg,.jpeg}
\graphicspath{{images/}{/global/images/}{anhang/}}	% Pfade für Grafiken angeben
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[ngerman]{varioref}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{longtable}
\usepackage{flafter}
\usepackage{mystyle}
\usepackage[numbers]{natbib}
\usepackage{listings}
\lstset{numbers=left, numberstyle=\tiny, numbersep=5pt}
\lstset{language=C}
\usepackage{scrhack}

% Stileinstellungen
\usepackage{setspace} % 
\onehalfspacing

\frenchspacing

% Mit folgenden Werten kann man die Silbentrennung einstellen (0..10000).
%\hyphenpenalty=10000 
%\exhyphenpenalty=10000
%\hyphenpenalty=10 \exhyphenpenalty=10

\setcounter{secnumdepth}{3}	% Hier stellt man ein bis zu welcher Ordnung Überschriften nummeriert werden (Beginnt bei 0 (Kapitel) und geht bis 5 (Subparagraph)
\setcounter{tocdepth}{3}	% Hier stellt man ein bis zu welcher Ordnung Überschriften ins Inhaltsverzeichnis übernommen werden (ebenfalls 0 - 5)
%

% Anzahl und max. Seitenanteil von Abbildungen und Tabellen einstellen
\setcounter{topnumber}{5}
\setcounter{bottomnumber}{5}
\renewcommand{\bottomfraction}{.9}
\renewcommand{\textfloatsep}{3ex}
\renewcommand{\floatsep}{3ex}

% Header-Layout
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\addtolength{\headwidth}{\marginparsep}
\headheight=15pt
\fancyhf{}
\renewcommand{\sectionmark}[1]{\markright{\thesection\ #1}}
\rhead{\rightmark}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}
\rfoot{\thepage}

%redefine plain pagestyle - used for chapter pages.
\fancypagestyle{plain}{
  \fancyhf{}
  \rfoot{\thepage}
  \renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
}

% Erstelle Index
\makeindex



\begin{document}

\pagenumbering{roman}
\include{titelblatt}
\include{vorwort}

\ifpdf
	\pdfbookmark{\contentsname}{tableofcontents}
\fi
{
	\singlespacing
	\tableofcontents
	\listoffigures
	\listoftables
}
\newpage


\pagenumbering{arabic}
\include{kapitel1}
\include{kapitel2}


\appendix
\include{literatur}

\end{document}
